琴日第一次同個女仔食飯

跟著佢埋單果陣叫我唔洗俾
我話唔得
但佢好堅持

跟著佢就冇再搵我

Free dinner

熟左幾耐？

自

幾個月前識，但冇keep contact

其實堅持請人食飯就好明顯
尤其識唔耐 節衰順變

冇啦